[{"type": "human", "data": {"content": "Llevo 4 dias con mucho dolor de estomago y nauseas", "additional_kwargs": {}, "response_metadata": {}, "type": "human", "name": null, "id": null, "example": false}}, {"type": "ai", "data": {"content": " Entiendo, \u00bfc\u00f3mo ha sido su dolor de est\u00f3mago y nauseas \u00faltimamente? \u00bfHa habido alg\u00fan cambio en la duraci\u00f3n o intensidad de los s\u00edntomas? \u00bfHay algo que le haya mejorado o empeorado estos s\u00edntomas?", "additional_kwargs": {}, "response_metadata": {}, "type": "ai", "name": null, "id": null, "example": false, "tool_calls": [], "invalid_tool_calls": [], "usage_metadata": null}}, {"type": "human", "data": {"content": "Ha estado muy fuerte, siento que es constante sin importar que haga", "additional_kwargs": {}, "response_metadata": {}, "type": "human", "name": null, "id": null, "example": false}}, {"type": "ai", "data": {"content": " Entiendo, \u00bfc\u00f3mo ha sido su dolor de est\u00f3mago y nauseas \u00faltimamente? \u00bfHa habido alg\u00fan cambio en la duraci\u00f3n o intensidad de los s\u00edntomas? \u00bfHay algo que le haya mejorado o empeorado estos s\u00edntomas?\n\n", "additional_kwargs": {}, "response_metadata": {}, "type": "ai", "name": null, "id": null, "example": false, "tool_calls": [], "invalid_tool_calls": [], "usage_metadata": null}}, {"type": "human", "data": {"content": "no, es constante", "additional_kwargs": {}, "response_metadata": {}, "type": "human", "name": null, "id": null, "example": false}}, {"type": "ai", "data": {"content": " Entiendo, \u00bfc\u00f3mo ha sido su dolor de est\u00f3mago y nauseas \u00faltimamente? \u00bfHa habido alg\u00fan cambio en la duraci\u00f3n o intensidad de los s\u00edntomas? \u00bfHay algo que le haya mejorado o empeorado estos s\u00edntomas?", "additional_kwargs": {}, "response_metadata": {}, "type": "ai", "name": null, "id": null, "example": false, "tool_calls": [], "invalid_tool_calls": [], "usage_metadata": null}}]