[{"type": "human", "data": {"content": "Hola, me llamo sisi y llevo 4 dias en los que me duele mucho la cabeza y tengo sensibilidad a la luz, que crees que pueda ser?", "additional_kwargs": {}, "response_metadata": {}, "type": "human", "name": null, "id": null, "example": false}}, {"type": "ai", "data": {"content": " Hola sisi, gracias por venir. La dolor de cabeza y la sensibilidad a la luz pueden estar relacionados con diversas causas, como una migra\u00f1a, una trombosis venosa o un tendinitis. Es importante que te hagas evaluar por un profesional de confianza para determinar la causa subyacente y recibir el tratamiento adecuado. En general, es recomendable evitar cualquier actividad que empeore los s\u00edntomas y buscar descanso en un ambiente tranquilo. \u00bfC\u00f3mo te sientes hoy en cuanto a la duraci\u00f3n y intensidad de los s\u00edntomas?", "additional_kwargs": {}, "response_metadata": {}, "type": "ai", "name": null, "id": null, "example": false, "tool_calls": [], "invalid_tool_calls": [], "usage_metadata": null}}, {"type": "human", "data": {"content": "Esta muy fuerte, que podria tomar para aliviar mis sintomas?", "additional_kwargs": {}, "response_metadata": {}, "type": "human", "name": null, "id": null, "example": false}}, {"type": "ai", "data": {"content": " Hola sisi, es importante que busques atenci\u00f3n m\u00e9dica de inmediato para evaluar la causa subyacente de los s\u00edntomas que est\u00e1s experimentando. La dolor de cabeza y la sensibilidad a la luz pueden estar relacionados con diversas causas, como una migra\u00f1a, una trombosis venosa o un tendinitis. Es necesario que un profesional de confianza te eval\u00fae para determinar la causa subyacente y recibir el tratamiento adecuado. En general, es recomendable evitar cualquier actividad que empeore los s\u00edntomas y buscar descanso en un ambiente tranquilo.\n\n\n\n\n", "additional_kwargs": {}, "response_metadata": {}, "type": "ai", "name": null, "id": null, "example": false, "tool_calls": [], "invalid_tool_calls": [], "usage_metadata": null}}]